人根本不需要拍拖和性愛 今晚都係睇波最好

上帝造人就係為左考驗我地識唔識忍住唔生仔女
可惜歷來成功的人少
「絕子絕孫」此一人生終極目標更成了咀咒別人的説話

新的一年即係又短一年命
奉勸各位巴打都係唔好諗去邊度溝女
因為溝黎都無命享
不如留喺屋企睇紅軍大戰曼城
紅軍有英超最強火力
阿古路欺善怕惡
All in Liverpool

利物浦核心菲臘比古天奴已休戰一個月，不過高路普透露這名巴西球員未能趕及在今仗候命。雖然古天奴無法趕上，利物浦火力仍有保證；紅軍不像車路士或曼城，單靠一名射手爭取入球，陣中多名球員皆有入球能力，沙迪奧文尼、大勇的拉爾拉拿、羅拔圖法明奴及百發百中的極刑劊子手占士米拿，在英超分別有五至八球進賬，還有終在上仗打破英超入球荒的史杜列治。全方位進攻的利記，在今季只有三場聯賽未能攻破對手大門，今迎曼城入球不會少。除了古天奴，中堅祖爾麥迪比同樣因傷缺陣，並會由洛夫雲與卡拉雲扼守中路。

Yes

曼城今季起伏不穩，近期戰績又回升，月初慘負予李斯特城後，近三仗皆全取三分，周一作客侯城以3:0大勝而回。射手阿古路在聯賽停賽四場後終可再候命，有他在陣，曼城的攻力無疑有所提升；不過阿古路今季英超上陣12場入10球，看似效率奇高，但一直未能擺脫遇強啞火的毛病，往往只能在中下游球隊身上破關。
另外，曼城防線仍令人提心吊膽，由門將哥迪奧巴禾，到守將史東斯及奧達文迪等都常犯錯。最近與侯城及屈福特等級數不高的球隊交手尚能力保不失，今訪英超火力最強的紅軍，料難避免失球。史東斯在上仗受傷退下火線，上陣成疑。
連同英聯盃，利物浦近七場皆有入球，當中六仗皆在對手身上取得至少兩球；加上紅軍在今季各項賽事10場主場比賽，取得八勝兩和的不敗戰績，強勢迎曼城可全取三分，讓平/半捧上盤。

Liverpool welcome City to L4 for their final game of 2016 with just a point separating the sides in the Premier League table.

The second-placed Reds and City, who sit third in the standings, are the division’s top two teams this season in terms of passes and average possession, and Guardiola’s reputation as a coach who prizes control of the ball above all else is something he has carried since his days with Barcelona.

But Liverpool boss Klopp, who competed with the Spaniard during their respective tenures at Borussia Dortmund and Bayern Munich, is well aware of his opposite number’s willingness to mix his tactics up.

“Bayern changed their style of play against us a few times, not always, but a few times,” Klopp said.

“A clear philosophy does not mean that you stick to it in every moment. If you have to adapt to your opponent, then that is what we all do.

“The public view on it was that they were pretty direct, that’s true. Manuel Neuer is good with the ball so the first ball was long but after winning second ball they played football and didn’t shoot the second ball immediately in the same direction again.

“The style of the game isn’t everything. It is kind of important but in the end you only want to get your players looking forward with the ball. How you do it is not important.

“It is not about having 20 passes - if you have to play a long ball that is good and fighting for a second ball is good too. Then you want to have influence with the ball.

“It is not a big difference between the ideas but when you look from the outside there is an image that Pep is kind of possession and I am kind of counter-pressing.

“I don’t need names for things. We play the football we think that makes sense and Pep does the same with his team and his ideas. I never thought too much about the ideas of other managers - only until before the game when we played them.”

明年今日？

人不需要拍拖性愛 今晚還是睇波最好

廢明奴會 承受失戀

場波的確係明年（香港）今日（英國）踢

利物浦會 承受輸波

明年今日 過左快車期 邊個站首名 好大機會奪冠

勁呀ching

點睇你點睇波？

我聽巴打喺lihkg講波